卡樂B薯條整薯蓉杯 有冇巴打試左 伏唔伏？

好懷念百佳嗰隻薯蓉杯，唔知呢隻似唔似

諗起美極薯蓉

放落個閪到食

不如買罐蕃茄薯片返嚟Blend碎佢加水做蕃茄薯仔湯

諗起嗰啲薯片碎浮晒喺面

成層油

睇左d日本youtube牙話好食

Cls今日舖頭啲架仔個個都咁樣買緊

我見好多人拍